正評魔人入一入黎

屌你老母

亂咁屌人 痴線佬

收皮啦 咪撚玩手機啦